(啟德)嘉匯2房市景1.85萬獲承租 呎租36.9

(啟德)嘉匯2房市景1.85萬獲承租 呎租36.9
20:30 2021/03/22

"......(啟德)嘉匯2座中層F室，2房間隔，向西南望市景，實用面積約501平方呎。胡耀才指，業主以約1.9萬元放租3星期後吸引外區家庭客洽詢，雙方議價後輕微減價500元，以1.85萬元租出，實用呎租約36.9元......"